其實社運界人士靠咩維生？

好似個個唔駛搵食，可以全職處理私怨，有點似武俠小說中的世界。從來無一本武俠小說，主角係因搵唔到工做而餓死，社運江湖好似都一樣。

籌款箱

武俠小說冇錢
隨便偷人錢扮劫富濟貧...

好多都係有freelance的
寫下文章 寫下評論
有時接受下訪問 出席下講座
有d做黨派既文書工作
再唔係靠籌款

大把資金來源 係睇你需要幾多姐
行得社運 追求既就唔係富裕 甚至貪婪既物質生活啦

咬老綜

agger
好似連登個個搵5萬當然叫救命

登台唱歌收錢
今~天~我~

廢陶好似做會計

d左膠好多係飯民議助

綜援

打過武俠game都知
一掌打死隻熊 賣到好多錢
唔休做

訪問講座都有錢收？

車馬費咋？

天真

唔係行內人唔知正常

見好多時社運人都係樓上書店邀請搞talk

又唔收錢

睇嚟搞手都係求打個和

你自己睇下班左膠平時飲咩酒先啦
追求唔富裕

問下肥佬黎囉 泛民黨報

六四課金大會

你唔諗下當年學民思潮既捐左既錢等於潑出去既水

六四教贖罪卷

車馬費咪係機票免費食宿零用使費加出場費兼宣傳作用

都唔算，大把人肯捐啦，涂謹申都收左林鄭十萬啦